不想再拍拖 收兵更好受

以前覺得唔中意人就一定要同人講
唔好拖住人傷人
而且同自己講過，要揾一個好愛自己嘅人先開始下一段感情
所以上一段感情諗左好耐先開始發展
以為可以走到好長
結果拍左一兩個月就帽咗
做好女仔最後都係比人傷害
不如收兵好過
起碼受傷唔會總喺我

喺你老母 屌你老母
你老母俾狗屌

收皮啦死臭雞

咁林幾好
你認為了解先定拍拖先

一句講哂 ： 雞！

唔好為咗啲唔啱既人改變自己啦

好似無力再愛人

要了解後再拍拖

好怕下一次拍拖我又會被帽 已經驚咗

你個名 條女很清楚..

exact7ly 好似好難再100%無保留咁付出

想兵收兵咪收兵囉講咁耐
藉口多多

有無諗過追你果陣用盡左力，所以之後先咁快出事？

己所不慾

抵你

而家多數拍左先了解
男人見你五肯
廢事彩你
傾計都五傾

出事咪分手，鬼鬼祟祟搵第個又拖住人，賤格就賤格啦

拖左好耐先一齊其實會好攰

總會遇到一個再令你受傷既人
睇下一個人受傷定係兩個人受傷姐

條女很清楚收兵好過嫁人

同毒撚叫雞玩女一鳩樣大條道理

咁啱遇到件垃圾姐
唔駛化為同類喎

收我做兵得唔得 我想瘋狂做兵

開個價啦

畀人hurt過下之後
港仔叫雞
港女收兵
經已係新常態

攰又要一齊 講到揸住支槍逼佢食女咁